通識黃者梁建芬：點解示威者次次都係圍警處門口？

梁蛇：圍之前應該睇清楚狗屋個地理位置
睇下有冇位偷到雞/有冇位會有狗出
利申：梁蛇愛將
Btw 各位聽日見

以為梁美芬

我都以為係佢
仲諗緊佢想點